日常護理賺外快, 護士學生入一入

我手頭上有個客人, 情況幾複雜, 幾適合學生拎經驗
即使我已經係外國RN左一段時間都覺得幾有挑戰 (講緊溝通上, 護理都係日常既野)

我黎緊要飛返外國, 家屬又揾唔到人照顧個病人(唔想揾Agent驚中伏),
所以想睇下有冇人可以5月份或者之後幫手一段時間,
人工都唔差有千幾左右1日,
有意願既可以pm我, 我pm家屬電話比你, 然後你地自己傾人工同工時

真係有心想拎下經驗同學下野既先好pm, 我突然飛走已經煩到佢地,
唔想再搞到好多人煩住家屬

輕輕一推~

屌我係咪on9左? 連登pm功能呢? 點解我揾唔到?

算啦我留電話
67072120

點解搵學生做唔係請真rn？

因為要既係護理員個種護理, 又唔洗RN咁大才小用
主要都係幫客拉下筋, 清潔下身體, 換片同整部垃圾長期Lag機冇撚用廢柴劇又唔好睇既myTVsupper姐

不過客人既身體情況比較特殊, 而且要用簡單既英文溝通

輕輕一推

情況複雜即係好難搞啦
仲想呃學生攞經驗

真rn貴lor 想蝦學生

um....又唔係話難搞既, 亦都冇諗住呃學生, 我一毫都冇收純粹係因為我本來話5月可以睇住佢,
結果我要走, 所以想幫手揾人頂一頂我姐,

咁我冇理由一黎就將客人資料大公開嘛, 真心想做既我會pass比家屬, 由家屬交待情況

就算你做得唔開心, 隨時走又有幾難, 況且一日千幾真係幾好pay

大哥, 你都為人著想下, 清潔下身體大小二便咋, 下下RN咩, 經驗位係個溝通到, 同家屬傾完就明我點解話可以學下野, 唔岩既傾完咪唔做

唔通我RN去做又係比人蝦咩

我真心想幫個客, 又覺得真係學到野, 又比人話蝦學生

蝦學生既我自己做Agent啦, 仲叫佢直接contact家屬咩, 幫下人都唔撚得連登仔真係好難服侍

Wtsapp or call? 有興趣

請問淨係5月需要人頂？

你call我

幾多錢一更
en student

我諗之後可能都要, 你要問返家屬

千幾, 問家屬

無wtsapp geh add你唔到
利申 有興趣 嚟緊fresh grad

巴抒whatsapp左你

大哥, 我呢個電話冇whatsapp架

屌你老母